最新蝙蝠俠戰衣片場照

柒撚到呢

等俾人食吧啦

咁都柒？
靚過marvel實物好多啦wo

現場都呢個水平，戲值得期待

前臂啲箭真係好柒
(永不再睇DC啲濕鳩英雄片 )

頭盔出哂事

Bat mobile 玩復古

肥撚到
個兩打原子筆係咩事

唔夠黑

街頭英雄feel

應該係stunt double

擺明抄Arkham Knight套甲

版權應該係晒dc手， 有咩問題

Arkham型好多喎

後期cg 可能整到好型

問題電影版好撚柒喎

咪就係

蝙蝠俠真係最強超級英雄

Cw電視水準

個比例望落去好怪
個頭太大

下半面好核突

主要係大太肥
襯唔起件衫
你睇下佢塊面啲肉
嘩。。屌
咇哂出嚟

利申，好7

但你班仆街，未出前又話主角太瘦，出左又話太肥

請問呢期邊個做 badman ?

呢幾張係替身黎

套甲好正喎

同之前條片
完全唔同身型

零年feel

真係好似DD

有幾多人係未睇過原版Batman
成日話肥肥肥
咁事實Batman係肥呀嘛
唔接受就返去重溫舊版三部曲啦

應該係替身，塊面有黑點，準備 電腦執番瘦

變番 羅拔 樣

人哋冇超能力，多D武器傍身ja

頭盔嚴重出事，嗰兩隻蝙蝠耳幼到成條柴咁，好奇怪好弱雞嘅感覺，但佢下身又粗壯，好唔平衡，留意番Nolan 版設計嘅蝙蝠俠好有騎士嘅感覺，我諗呢個係蝙蝠俠最理想嘅造型，但呢幾呢年新版嘅蝙蝠俠都將佢塑造到成個小偷感覺，非常失敗，呢一個又唔上唔落

Arkham knight 果套咁撚型都唔抄考下

個主角係咪Robert Pattinson？

個替身好唔似樣

成件事好似冇乜budget 咁

第二張第一眼錯覺

一定要同marvel比較
永遠唔可以就件事本身去評價
一定要二元對立

好撚心你班DC/Marvel撚咪咁顛啦大佬
成班邪教咁

其實用得替身可能都係拍d大wide shot、唔影正面果d過場鏡，套衫同正式果套應該有分別（正式應該仔細d fit d上鏡d，依套應該改過方便替身做動作場面）

希望個頭盔搞搞佢
仲衰過肥Ben

野味俠

唔係話nolan三步曲打手
但係咁多隻蝙蝠俠甲最靚都係佢個隻

總有啲人唯恐討論區不亂

屌，有幾可leak 出黎嘅片場側拍係好睇姐，呢張仲要係替身黎

無左件披風
唔型仔

係個頭盔出哂事

wide shot 又戴曬頭盔可能cg改下巴呢
再講我覺得係個替身下巴太肥先樣衰啲姐

未加cg呀on9
2020年喇樓豬

game 啲衫可以用動畫整，實體咁整出黎拍戲arkham 果套會好撚笨拙

係個下巴型唔好睇

蝙蝠俠會有幾多cg可以加啊
最多咪加返cape同執下細節

無比較就無傷害

New 52呀

皮膚差左好多 塊臉好鬆

講緊啲記者離遠影果啲

其實Ben係最似原版Batman身型
不過冇計自己衰係酒精上面，同埋仆街WB又係撚咁干涉人地拍戲，真係屌佢老母有張好牌都唔識上

比番bale我

真係好核突

呢張最似漫畫

肥Ben明明最忠於原著
乜撚都話Nolan好
明明Nolan版改到七彩
咁不過平心而論，佢改到咁神係吹佢唔脹
只不過睇開漫畫真心唔覺Nolan版係漫畫跳出嚟
Ben就係啦

都好好多

對耳會唔會太尖同太幼？

個演員已經瘦到好似係武漢逃亡出嚟咁

騎士？

一樣諗法

替身黎...

話唔定佢呢套淨係用黎拍wide shot 呢

比番Keaton 我

肥ben好正喎

老屎忽

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

聽講今集有兩套衫，呢套可能係前期果套姐

呢個真係有d老 無bale咁上流公子氣質

Keaton 最好， 佢演得到一種神經質，bale 做唔到

我覺得佢着便服時，有文雅高貴那種氣質，
同埋佢係會殺人唔眨眼的batman

好鐘意ben個短耳造型

New 52型好多喎

呢張係咪男主角本人？

有咩問題

daredevil黎

呢個好像係 CW DCEU

好明顯係個人問題

對耳做乜9

我覺得幾型

佢果兩排原子筆令我諗起黑寡婦果對widow’s bite

呢個型喎
不過架電單車好細架咁

驗下眼啦

簽信用卡用。

所謂原版係跟漫畫？
漫畫點定義所謂肥？

冇錯，下一個shot 係咁

男既好難罷睇Gal Gadot
女既好難罷睇Jason Momoa 喎

替身黎啊 醒目

ben alfeck 仲好過佢。。。

架蝙蝠車有d普通

未加特效姐

插咗十支原子筆落隻手到

呢件真係最正

出到黎咪又係用特敵執埋個黑夜背景
你估ironman套甲真係拍緊果時都咁型咩

wb 只睇錢同名氣，batman begin 收3 億7 美金，但可以開2. man of steel 收6 億幾唔再拍。因為nolan 名氣大。 世界上有d 人好幸運，做咩都好多人支持

利申：無話佢d 戲唔好呀，只係唔識拍打氣。

俾返bat Affleck 我

Ben 果個照TDKR漫畫copy 出黎姐

Mos唔開2真係on99

一開頭唔拍係因為想直落bvs, 之後唔拍係因為Henry Cavill 想拍witcher

又係呢啲原著論

留名等bin dc9 又話未加cg又話係替身

一年前都有人笑鳩joker劇照

睇完呢個留言搞到我碌返上去睇 望咗好耐心捻點解會有原子筆然後先發現係似原子筆 唔係真係原子筆真係好肉酸

Henry一直都想拍mos2,不過係無導演肯接

Dc9

superman 係難拍過batman 好多嘅

依個係Robert Pattinson 黎架咩？唔似既

大把人肯接，係wb唔開
Matthew Vaughn公開過話想拍 wb唔肯
Christopher McQuarrie直程屌wb唔理佢所以佢唔再問wb

替身

做乜貼daredevil theme song？

各有各型
不過新果套...

調轉wo, 13 年拖到而家，係因為wb 想名利雙收，又俾at&t 收購，管理層亂過hi. 而家方向就係邊個成本低就任9 佢搞(除左batman aquaman ww).

佢地搵唔到m 記既成功方程式

下半面成個露出黎勁樣衰
上兩套都會覆蓋多d

開頭想搵mission impossible 導演拍，跟住又無下文。其實想等到henry 老到拍唔到就換人。原本Zack 5 部曲係咁，拍到batman戰 死，成個universe 换人

16年都已經bvs 啦，一套戲同一個導演預兩三年時間其實差唔多

替身黎

好想睇Zack 5部曲
方針唔同哂
我諗zack無諗過搞咩Shazam,birds of prey

個頭套成個夜魔俠咁

巴打真係要驗下眼呀

做咩塊面一點點

替身嚟

可能係motion capture 或者傷痕化妝

成個DC 又唔得佢一個搞曬

係呀 所以點解第二三集叫dark knight
Ben版跟漫畫正常 因為Zack本身都係DC迷

笑撚到我

但風格同zack差好遠

講真我又唔覺套戰衣好柒 之前dc一出啲新劇照 人人就屌哂鬼(ww,大Ben batman)
到後面咪又係真香

batman呢次話拍返偵探劇情片 演員演技都叫有保證
導演又拍過猿人爭霸戰前傳 爛咗再插佢都唔遲

Diu原來佢見到嘅係蝙蝠燈

暫時咁多套batman
呢套最正

是撚但啦，拍出嚟先知掂唔掂

Every time a Batman is casted

冇人話忠於原著先係好

如果唔係咩叫改篇？

幾期待matt導演
佢個兩集猿人爭霸戰都覺得好好睇

bale個面具最柒喎
齋計batman唔計bruce wayne最唔似原著都係佢

故事係最正
但講batman造型
最鐘意ben affleck 又打得好睇

我都鍾意bale嘅bruce wayne
但講batman一定係肥ben

當棄撚咗架啦 仲zack

柒到

成隻曱甴咁

史泰祖

相比Ben嗰套已經型咗好多
我個人鐘意high tech型

不過個頭盔真係好L柒呀dllm

食咗三鹿牌奶粉嘅BB 終於長大成人了

佢個頭好肉酸

後期電腦加工應該仲會有小小變化好睇啲
齋睇今次好過上次肥蝙蝠初期造型

真 DC啲片請我睇都嫌晒時間

肥ben tech suit先型喎

醒喇，nolan 本身已經寫好咗三部曲

我望左去第二度

通常都係闊面形、胸大。

最出名既外傳the dark knight returns 退休版batman 真係肥
同一畫家既year one 出道版batman就相對無咁肥
如果想了解多啲，可以search下ign史25

唔會改啦，逐個frame去edit嘅話

全CG算啦講真，直接MO-CAP另一個CG VERSION出嚟

冇撚玩啦師父 咁樣真係整臭dc

人地啲戲真係逐frame 咁去edit，尤其係呢啲咁高budget 嘅

真係型到仆街 可惜係jl到無得睇zack式既打鬥

用返batman v superman套甲仲好

feel到佢想扮日本D武士甲但又扮唔足

真心最型
裝又型
人又型

又蝙蝠俠

隻耳應該大隻過比卡超
咁一定好勁

屌你老母用埋啲支那術語
返武漢啦垃圾

唔似個演員既？

認真想睇下affleck版Batman拍番套正常版batman戲

套bvs睇左兩次都睇唔完

屌最尾個張成嗰啱啱學渣電單車嘅智障仔

究竟有幾撚離地先可以諗到用吸血仔做Batman

我同意
所以我係屌柒果班睇完Nolan就次次都話俾返Bale我
屌你都On撚9
忠於原著又話要Bale
套衫跟TDKR又話要Bale

煩唔撚煩呀
Bale打交打到Matrix慢鏡咁佢地又唔撚講㗎喎

打到咁慢都話好睇
咁Ben係warehouse果幕叫咩

Ben自己衰酗酒
另外WB都好撚仆街，不停干涉人地拍戲攪到Ben勁大壓力，最後頂佢唔撚順

ben affleck都話打得慢
咁無其他batman打得快

傳聞話佢自導自演個套劇本好正

眼殘睇錯sor巴打
我以為你讚緊Bale

佢自己啲frd睇完既feedback
我都覺會好正
可惜，最撚仆街賤柒格都係WB
個日本佬CEO仲要衰桃色先落台，屌柒佢個老母

咁bale係型吖嘛 又係神作
用佢嚟做準則好正常

btw唔覺阿ben個batman有咩問題
尤其佢套鋼盔同救martha嗰幕真係好撚型
係個劇本搞到佢柒柒哋
同埋bale係初出道年青力壯嘅batman
ben係中年重出江湖嘅batman
根本個風格都肯定唔會相近
都唔知做咩要踩到阿ben咁渣

不過今次排原子筆同個mask真係柒柒哋

ben版拳拳到肉 真係有種武術大師既感覺
相反bale版就好似小學雞打拳咁

呢個係特技演員替身黎，通常呢啲片埸照都係唔好睇要睇預告先見真章

對唔住連衛兵 係我錯唔好趕我返大陸啊

Bale係劇情玩曬
Ben係玩原著玩漫畫味

1個係For 大眾
1個係For Fans

唔明點解啲人乜都Bale Bale
同道理
Pattinson個Batman未做又話俾返Bale我
屌啦星佢地咁叻咪自己俾錢請返Bale做囉

我有個frd玩武術既
佢話Bale打到好似慢鏡咁

戰衣冇乜事
但架電單車想點
無曬霸氣 屌你

batman真係煩D，件頭套好難整到滿意。
相反，superman就簡單得多，冇頭套 。

有人話
Keaton 係最好嘅蝙蝠俠
Bale 係最好嘅Bruce Wayne

因為大眾多過fans
自然覺得bale個套係神作咁bale就係最好

What’s your superpower again?

睇下佢啲indie 戲先， Good Time 同The Lighthouse 都好好睇

平民英雄真係慘
放多幾把武器都俾人話柒
你估個個係天才iron man又多錢 雷神咩

依張好型

真係替身啵

pen man

臭左好撚耐

你傻9 未，為左拍inception 先拍batman 2

我覺得ben套batman真係比套戲搞灣左，佢算演得不過不失

如果演nolan版batman既係佢可能個個讚，同依加冇人唔鐘意bale版batman一樣

蝙蝠俠魔王形態

dc狗又吠 乜都同marvel 比 你個世界係咪得dc marvel

唔知點解ben真人身形好fit，但着咗套衫之後個感覺好腫脹咁

dark knight rise大亂鬥打得好柒

機甲形態

batman 會驚，會9 叫

我知你望咗去邊度

Bale > Ben Alfred = George Coolney >> Val Kilmer = Michael Keaton >>>>>>是撚旦

有lin 頭最正

個LOOK我仲接受到
但架車真係...

呢啲都係mocap 就得
好似terminator 2019咁
同埋而家AI已經做到呢啲咁技術性既野

都好睇
但睇開Nolan batman同Arkham series造型
個頭盔真係唔多慣
短耳重要後兜

幾原著都好 放上大銀幕睇 完全兩回事

選角好唔好真係睇埋套戲先知

初初bvs個陣我都覺Nolan套suit好睇好多
但依家發現肥ben先最撚型
Nolan mask個開口位越睇越唔順眼

同埋batman都係大大舊先正
arkham隻game個batman都係大大舊架啦

用開個d演員

由遠古藍色肥 Batman 到米雪菲花做 catgirl 個套,
再韋基馬, 佐治古尼 到 Bale,

最撚好睇同身型最正都係 Bale
記得第一隻有一場 Bale 扮花花公子攬住兩條女去個 Ball, 跟住撞到女主角個場戲, Bale 既眼神好有赤子之心個種神態 好正

成個力威健身, 肥腫難分

呢個好阿叔 feel 細個睇都唔覺掂, 不過勝在添布頓拍得個氣氛好

佢避到一次doomsday 死光

其實佢後面好多作品既演技都有獲好評
只係商業片無咩名作俾pop corn audience記得，所以大家個印象仲停留響佢twilight果陣既時期

演技一定夠，好過Ben Affleck ，雖然佢都唔錯

唔同意 Keaton 係最好嘅 Bruce Wayne

Batman 就幪面 邊個做分別不大，但我最喜係 賓艾佛力 嘅 batman

好似比較肥腫， 我喜肥腫嘅蝙蝠俠

Keaton 係最好嘅 Bruce Wayne

Batman 就幪面 邊個做分別不大，但我最喜係 賓艾佛力 嘅 batman

好似比較肥腫， 我喜肥腫嘅蝙蝠俠

有冇沙漠果個，我幾喜果個， 實感幾強

呢件型好撚多啦

～30歲 Batman其實都好難cast，諗起嗰堆都俾mcu入面用咗
之前傳兩個選擇諗都唔諗就揀咗robert pattinson
另一個就真係唔掂，一D主角樣都無

我上 wiki 睇先知原來 肥賓 做完大戰超人後
重做多咗一集 Justice League 都係做蝙蝠俠

同意 不過好似貼地d

睇下漫畫先唔該
唔好又屌我話乜都漫畫
因為Batman原本就係漫畫

所以咪核突
漫畫始終好多年前點會唔out，加上為左方便畫多數畫簡單緊身衣。如果美國隊長同ironman 仲係跟足漫畫一樣都係俾人笑

似fans扮batman多啲

你自己睇下外國幾多人讚Batfleck套衫先

第一眼似

但DD型好多

著唔著甲都好撚型

bale係最型
ben係最似

Bvs suit我初頭有少少期待會似Arkham city路線
個身健碩但頭盔耳仔同臂刀拉返長同尖啲 平均返全個人
但係個蝙蝠logo都肥埋就
JL suit原本幾型幾high tech 但無啦啦又係個頭盔加個護目鏡真係老土到

依家最新個logo同套衫有啲似injustice god among us suit 不過又手多個頭盔

我真心希望佢哋造型設計可以交比game design或者tv series嗰班artist 平衡唔到原著元素同外觀造型
隨時會浪費一個大好劇本

arkham knight套甲最型
同arkham series既 harley最正

好撚怪雞，成個中年發福阿叔咁

想講部車咩事 個車頭擋風咁山寨玩具咁

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

講緊套甲 做咩成班走去討論演員 仲要張相嗰個只係替身黎
其實套甲除咗對耳同原子筆都唔差

跟本ben 先最似
一堆冇撚睇過漫畫既係到鳩up 扮專家

我係停留係佢一去到墓園就比蟲尾「啊哇呾喀呾啦」左

點撚解對耳要整到咁撚短

普通人已經好輸蝕
仲要成條柴咁真係鍾意唔落
緊係肥腫先睇落壓返小小場

又一個無料扮專家
係咪又要俾返Bale你呀？

你有冇睇㗎
Batman今時今日都係大大份
同埋你睇返Ben同TDKR 蝙蝠衣先啦
根本一撚樣
點會Out

一睇你話logo肥埋就知唔洗討論

仲有第二集Rachel 死左Harvey 重傷佢果個頹廢樣真係好有味道
好過ben fatman 多多聲

點解 肥ben個logo好瘦？

根本成套suit 都好肥腫難分

Ben個logo係TDKR時期既logo
唔係肥，係唔同時期既bat symbol會唔同
話Ben肥腫難分果啲，好明顯冇睇過TDKR
TDKR原本就係講退左休既中老年Batman
身形唔同後生係正常

但係肥ben其實剝衫之後身型好fit 關咩退休事
套suit出問題就出問題啦

睇完圖就覺得嗰2打野好吸精好眼熟但又講唔出似乜見到巴打講原子筆就如夢初醒

agger
套suit d 好奇怪
完全突顯唔到Ben 既優點，反之令優點變成缺點

下？真心似

DC不了

俾番West我

簽撚到冇墨就開枝新嘅

結局好似無講望到乜

咪講笑,電視版超正

仲有真.李小龍客串

樓上又一大班睇幾張相當睇咗成套戲嘅柒頭

做乜咁肥

歷代Batman手臂都有鈎輔助攻擊

新蝙蝠俠隻手個3條皮帶扮鈎做乜撚嘢啊？

柒撚到喊